填色比賽義士既氣勢已經蓋過豐澤苦主聯盟

睇黎平反有望

有冇人搵得返苦主聯盟個post出黎